致一群時代革命的戰士

對唔住覺各位年青人，我只是一名社會上的小職員，有家庭及小朋友要養活，無辦法同你們一起對抗極權政府。近日見到幾個post 令我很難過，好多年青人正在為了我們爭取公義連三餐不繼。我好想為你們捐贈少許金錢令你們可以有能力繼續做正確的事。我無途徑得到可以信任人捐贈。有冇人可以提供给我。

[前線必備] 一樣好食食完變裝備嘅超級用品

你有冇相熟既人係會出去發夢

我公司大部分人意見分歧

你係咪高登果個人心難測?

買物資到現場
非前線冇你想像中咁危險
我都要返工要養家
但冇可能少少時間都抽唔到

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

有冇推介物資，是否放入補給站

豬咀 頭盔
夠膽嘅行前啲比啲冇裝嘅勇士
冇乜經驗嘅放物資站

唔係。應該撞名，太耐無返去唔知對方言論，唔好意思令你唔會。

跟呢到買
買完可以找去前線物資站
或者見邊個唔夠裝就塞俾佢